<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

<VCE_RawOnion.label>cebolas</VCE_RawOnion.label>
<VCE_RawOnion.description>Um bulbo comest&#237;vel de sabor pungente, cheio de camadas e com quase tantas variedades quanto as aplicações de cozinha.</VCE_RawOnion.description>
		
<VCE_RawPumpkin.label>abóboras</VCE_RawPumpkin.label>
<VCE_RawPumpkin.description>Tecnicamente uma baga gigante, as abóboras são conhecidas por serem triviais tanto para semear como para colher.</VCE_RawPumpkin.description>
		
<VCE_RawPepper.label>pimentas</VCE_RawPepper.label>
<VCE_RawPepper.description>Minúsculas vagens vermelhas, picantes, frequentemente usadas em molhos, condimentos ou pós. Enquanto o sabor em si é suave, a capsaicina contida no meio significa que os humanos os acham estranhamente viciante, se doloroso quando consumido em massa. Sabe-se que os animais evitam comer a planta inteiramente.</VCE_RawPepper.description>

<VCE_RawPeas.label>ervilhas</VCE_RawPeas.label>
<VCE_RawPeas.description>Redondas sementes verdes escondidas com segurança em uma vagem carnuda. As ervilhas são notáveis por terem uma vida útil potencialmente longa quando secas adequadamente.</VCE_RawPeas.description>

<VCE_RawEggplant.label>beringelas</VCE_RawEggplant.label>
<VCE_RawEggplant.description>Uma fruta esponjosa roxa bulbosa. A berinjela raramente é servida como acompanhamento, geralmente ocupando o papel do principal componente do prato como substituto da carne.</VCE_RawEggplant.description>

<VCE_RawCabbage.label>repolhos</VCE_RawCabbage.label>
<VCE_RawCabbage.description>Um vegetal verde folhoso, um tanto resistente, geralmente picado e depois fermentado ou cozido.</VCE_RawCabbage.description>

<VCE_RawBeets.label>beterrabas</VCE_RawBeets.label>
<VCE_RawBeets.description>Um vegetal semelhante a uma erva amplamente cultivado para humanos e gados, notavelmente nutritivo e historicamente usado na fabricação de corantes.</VCE_RawBeets.description>
		
<VCE_RawTomatoes.label>tomates</VCE_RawTomatoes.label>
<VCE_RawTomatoes.description>Uma série de frutas vermelhas suculentas e brilhantes ligadas &#224; videira, usadas comumente como vegetal. O ensopado forte libera açúcares naturais e suaviza os ácidos contidos nele.</VCE_RawTomatoes.description>

</LanguageData>
