<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

<VCE_AppleTree.label>árvore de maçã</VCE_AppleTree.label>
<VCE_AppleTree.description>Uma árvore com maçãs vermelhas e brilhantes, embora exista um grande número de variedades diferentes, esse tipo espec&#237;fico favorece os verões quentes e os invernos amenos. Maçãs têm sido usada como ingrediente de sobremesas e na produção de sidra desde o in&#237;cio da humanidade.</VCE_AppleTree.description>
		
<VCE_PeachTree.label>árvore de pêssego</VCE_PeachTree.label>
<VCE_PeachTree.description>Uma árvore dec&#237;dua com frutos de caroço, conhecidos como pêssegos, geralmente requer luz solar e temperaturas quentes. As culturas orientais antigas cultivavam essas árvores de cada vez, observando sua capacidade de sobreviver em condições de seca.</VCE_PeachTree.description>

<VCE_CherryTree.label>árvore de cereja</VCE_CherryTree.label>
<VCE_CherryTree.description>Uma árvore com pequenas cerejas vermelha-arroxeada. As cerejeiras são notáveis por exigir uma breve estação fria, e assim rapidamente se tornaram as favoritas entre as civilizações ocidentais do norte. Este gênero em particular é bastante bonito, repleto de flores rosa por toda parte, florescendo totalmente a cada inverno.</VCE_CherryTree.description>

<VCE_PlumTree.label>árvore de ameixa</VCE_PlumTree.label>
<VCE_PlumTree.description>Uma espessa árvore com uma fruta roxa de pele lisa. As ameixas são particularmente azedas e produzidas em uma variedade de doces, geleias e sidras. Muitas culturas também ameixas secas em ameixas secas para preservação a longo prazo.</VCE_PlumTree.description>

<VCE_PearTree.label>árvore de pera</VCE_PearTree.label>
<VCE_PearTree.description>Uma árvore robusta com peras verdes crocantes, as pereiras são notáveis por exigir grandes quantidades de água e clima frio, além de se sairem bem &#224; sombra. Embora inicialmente parecidas com as maçãs, as peras são um pouco mais fibrosas e menos doces.</VCE_PearTree.description>

<VCE_Opuntia.label>cacto de figo-do-diabo</VCE_Opuntia.label>
<VCE_Opuntia.description>Mais frequentemente referido como o cacto de figo-do-diabo, esta planta é conhecida por ser bastante abundante, mesmo em desertos quentes e secos. As almofadas deste cacto alto e espinhoso florescem frutas comest&#237;veis cor de rosa, semelhantes a melão, usadas historicamente tanto para lanches quanto para remédios por nativos do deserto.</VCE_Opuntia.description>
		
<VCE_BearBerryBush.label>arbusto de uva-de-urso</VCE_BearBerryBush.label>
<VCE_BearBerryBush.description>Um arbusto baixo, repleto de bagas rosadas, que vive em solo pobre e até arenoso. Enquanto a uva-de-urso crua possui um sabor ácido e sem graça, após o cozimento surge uma doçura natural e os resultados podem ser muito mais agradáveis. Esta planta pode ser cultivada em vasos.</VCE_BearBerryBush.description>

<VCE_BananaTree.label>árvore de banana</VCE_BananaTree.label>
<VCE_BananaTree.description>Uma árvore tropical de folhas largas e altas, adornada com um cacho de frutos amarelas e alongadas, conhecidas como bananas. As bananas são facilmente descascadas para revelar uma polpa profundamente saborosa e macia. Elas têm sido os favoritos dos humanos e de outros primatas nos trópicos há milênios. As bananas são fáceis de colher, pois o cacho inteiro pode ser cortado, assim poupando tempo.</VCE_BananaTree.description>

<VCE_OrangeTree.label>árvore de laranja</VCE_OrangeTree.label>
<VCE_OrangeTree.description>Uma árvore espessa e semi-tropical, repleto com frutas alaranjadas, bem preparado para crescer em ambientes e solo úmido. Esféricas e perfumada, as laranjas são notoriamente irritantes para descascar e bastante polpudas, mas conhecidas como uma das frutas mais suculentas, com um sabor variando de doce ao levemente ácido.</VCE_OrangeTree.description>
	</LanguageData>
